ig又跌，希望聽日再跌多二千

只要有恒心，跌二千可成真

聽日星期六

聽日星期六 係咪跌到傻左了？